2. Hans Erg kaiwas et Hans Jakob temma Heinamaad mis temma pöllo all, erra niitnud, ja ei tahha neid heino temmale kätte anda, ning nimmetas enda tunnistuse mehhed. Mert Rebbanu, Jaak Jerw ja Mert Pull siin ollema
Kutsote tunnista mehhed ette
1.Jaak Jerw, tunnistab ennast 65 astat wanna ollewa ja et ni kaua kui temma akkand mälletama ikke Hans Jakobi tallo jaerele see heinamaa niedetut
2. Mert Rebbane tunnistab omma poega Ain Rebbase läbbi et temma ligi 40 astat mälletab et Hans Jakobi tallo järrele see heinamaa tehtud.
Kolmas tunnistuse mees Mert Pull es olle tulnud, agga selle assemel olli Hans Sootz nimmetas ennast 16 aastat seal perremees ollnud ja temma wannemad ka kaua aega seal ellanud agga ilmas temma pölle kulnud et se Hans Erga heinamaad piddand ollema.
Kui nüüd Hans Ergal ennam tunnistuse mehhe es olle
Moisteti Et see heinama Hans Jakobile peab jäma, sest et Hans Ergal tunnistust ei olle et see heinama temma jaggo on.
